一人一個反送中運動後嘅小改變

1.買新產品前會check公司來歷/政治取態
2.同上，出街食飯前一定會check餐廳
3.行過建制街站，一定大大聲講：狗賊
4.見到同路人擺站最少要點頭微笑，講聲加油
5.不定時向家中廢老宣示香港民主意識（重點係要係佢發癲前收口/出門，等佢自己一肚氣）

我地年紀大咗，經過雨傘後，冇咗00後果團火，但我地雖然唔係企到最前，但可以做嘅仍然有好多大家一齊數下，係強權下，每個微小力量可以做啲咩，幫我地下一代吹旺團火